三罷要有遊行

其實罷工要有遊行壯聲勢，亦令同道中人放膽加入大多數，亦名正言順阻礙交通同商業活動

學85？

係就快啦大家